一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

無編號
有獨立調查委員會都冇用

解散警隊☑️

推

提提你

快d諗返起鉛水事件

個獨立調查委員會有咩貢獻？

開個獨立調查委員會只會查示威者

你邊到有警犬編號比到出嚟？

有冇見過兇殺案由政府新聞處公佈？

睇埋回覆先留言，因為分析我放咗喺回覆

成個熱門勁多都係講林鄭撤回嘅風，
但而家佢撤唔撤回都好，831太子站有冇死人、有冇極嚴重傷勢受害人，呢d都係要查啊！唔好俾佢轉移焦點啊！

好認真，點解一路發生咁多件事，都冇話撤回，突然今日會講起？到底呢幾日發生咗咩事逼到佢要做野？係咪真係其實死咗人？就算冇死人，到底情況係幾嚴重？

要求黨鐵交出831太子站完整CCTV記錄啊！！！

你哋問下有命響新屋嶺走返出嚟嘅生還者

佢哋講到打佢嘅警犬個編號咩？？？

解散咁便宜佢地？ 一定要佢交到人 交唔到就成個警隊有罪

唔交人咪三萬隻狗全部告酷刑

法律唔係你空口講就係

而且解散都可以繼續查

被打死嘅手足可以講你知邊個黑警打佢嘅咩？

唔解散警隊，你點對得住比班死黑警打死嘅手足？

連P牌都知呀！

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄
歡迎大家copy and paste

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

袋住先 放風降溫
大追捕 清算 正式開始

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有冇千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
六大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

推六大訴求！

啱啊，自己囉嚟

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

要記住，香港唔係一個地方，係住呢度既人！我地先係香港既核心，香港既主人！無左我地，政府根本唔係一回事！點解要比依個草菅人命既政府拖住鼻子走！

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

解散警隊, OK冇問題

之後俾返支公安你, 打得仲金

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019
仲有千幾個受傷被捕手足，爆眼昏迷植物人
冇可能收貨！

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
六大訴求 缺一不可
SIX DEMANDS - NOT ONE LESS

有種就出公安，屌你老母，我哋全香港人一定殺得落手！Blocked !

D人以為一個獨立調查委員會就搞掂
解散 改革 重組 先可以有實際措施還警於民
一刀切冇可能咪分區重組囉
佢地唔SHOW NO. 委任證 蒙面 武力指引 呢D全部都要透過改革黎做

啱呀！

其實講過幾次

依D千萬唔好加唔好減

你點對得住死去嘅手足？

推！

兩樣都要做呀,做撚哂佢呀

紀律部隊唔係好團結嘅咩

連帶責任

一個犯錯全部受罰

啱呀！🔥

因為一加就重難DEAL
一句 你地不繼加點傾落去

而且其實有人講左係查到邊隊咩人

法庭上定謀殺嘅要求，係冇合理疑點，因為疑點利益歸於被告，咁點知係邊個打死人？你答我！

認同

九成係武警公安, 查完無香港警犬有事

肅清警隊，包庇罪犯，罪無可恕

警察呢招好毒

蓄意拖延傷者接受治療，要告邊個？

蓄意拖延傷者接受治療仲毒呀！

推 ！

六大訴求！缺一不可

六大訴求，缺一不可！

解散加清算, 缺一不可

香港唔駛三萬個差人, 八千個就夠

係 第七訴求係解散埋政府
第八訴求係解散埋中央人民政府

八大訴求 缺一不可！

Blocked

六大訴求，缺一不可

嚴格唻講, 係成班都冒警.

咪係！無no.查條撚

Push

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

先爭取雙普選 再清算黑警